[真正玩轉意甲]波蘭果個比亞迪克又真係幾勁 睇黎可以取代利雲喺國家隊既地位

我睇好佢
佢啲入波令我覺得佢好有球感同射門觸覺
黎緊應該會繼續入波停不了

係都取代咗Milk條廢鳩先 (請接龍)

係都取代咗Milk條廢鳩先

比你祝福完係咁先

Milk有咩地位

為意大利統一作出貢獻

找數啦仆街

agger